覺唔覺得男人到30歲連架車都無真係好失敗?

痴撚線

點解可以到30歲連架車都無咁撚廢

仲日日同班廢老學生哥逼地鐵

真係比人見到

都笑鳩你啦

當你買架靚少少既2手車

10幾萬

其實講真 25,26歲 都得啦

根本上得香港先會有呢個情況出現

地鐵或公共交通工具好多30幾歲男人搭

香港男人真係好廢

係我就寧願唔撚供樓都要有車

利申:32歲 銀行得兩萬

]

單車都要二手
樓豬有冇咁窮

無聽過？
買車易 養車難

莫講話車 大把男人30歲連車牌都無

連架車都養唔掂

是咪廢物

...我衰左1次

A man who, beyond the age of 26, finds himself on a bus can count himself as a failure.

覺呀

有無試過揾位泊車
我自己揸出九龍一轉大概120,
來回260,未計車場
坐巴士26來回屋企樓下去到office樓下
好多都係咁。
有時見到d 廿頭窮撚攞1,2萬買架咸豐年toyota溝女就忍唔住笑

唔計我自己
有車(非mk車）嗰堆平日都係坐鐵返工
女朋友班狗公fd就成堆揸至少十幾年嘅bb,jazz
仲要懶型咁落酒吧
心諗，我部單車都買到你兩架

而家後生有車我諗有好大部分都係想做狗，一句埋黎就話:我有車呀，同你遊車河
有好幾次同朋友去飲野，又有狗公，又話有車。
出到酒吧門口，屌！垃撚圾 啱啱出土咁

無車但上左車

On9先自己揸車
搭的士瞓吓好過

樓緊要D

巴打架車都好食油下

點解要買車
諗住考車牌 不過只係諗住自駕遊用
買車? 不了

你啲公共交通咁撚垃圾好難幫襯你喎

有車又點，無女

樓主 我部單車都貴過你口弓

去酒吧揸車咁戇鳩
入去飲奶咩

唔覺

覺得男人到30仲要介意呢樣介意果樣失禮d

雪藏牌自駕遊?
恕我直言，師兄你唔好影衰香港啦

咪害人啦

有錢都留番其中用途，買架玩下就可以，長玩不了，又唔係一個月搵五萬

香港地入市區揸車仲煩過搭地鐵呢

香港地，車係奢侈品，唔係必需品
奢侈品人人追求都唔同，分分鐘搭緊巴士嗰個隻錶都買得起架車

係市區，我坐巴士shuttle可以睇書訓覺聽歌，駕車塞車時仲要十二分精神

利伸:駕咗幾年而家唔駕

證明你個人根本無三十歲

利:有私家車有電單車 剛已賣
坐返成日壞既mtr

25歲已經有車不過寧願搭巴士番工
有得訓又舒服
依家後悔買車前唔買埋車位

叮噹。JPG

如果香港每個未到30都要有車，根本就無路行。
城市密度低既地方無車係好有問題，但香港係完全唔同。
喺香港我真係寧願拎啲錢買其他野戴喺身好過。

利申：住正火車站附近

執屍...

住 大西北 返 將軍澳
公司包車位
我點解唔揸車？

電單車得唔得

26撚

x2
住新界東翻港島東

岩呀 父幹 好緊要

香港地唔一定要有車 但一定要有車牌

香港交通方便 車唔係必須品

女人30都嫁唔出
真係好撚廢

我有車都唔會渣番中環, 寧願同人逼地鐵...

點睇有首長級官員照迫巴士地鐵?

日日撞車 不了

我覺得香港女人冇車仲廢，要迫車俾人抽水

冇車但有幾個車位

大把人有車都係搭公共交通工具返工, 架車weekend先用

我有樓無車 (原本有賣咗)
坐巴士返放工可以打機
太累太夜就直接坐的士 其實仲舒服
年中仲要慳唔少 可以課多啲金 中午食豪啲

有錢買
但係天生太細膽開快小小都驚
成日怕炒

乜嘢油錢 泊車錢個啲，揸得車都唔志在個小小錢㗎啦
揸到咁計較嘅不如搭的士/uber

俾幾蚊有人幫我揸埋，點解要十幾皮嚟塞著條街

每個月比多$5000真係ON99
去旅行好撚過

當你要趕時間過海，除非你係誠哥有遊艇，如果唔係地鐵真係最快，塞車入隧道都無左成20分鐘最少

渣車去飲酒

住屯門既話有車都無用 成日朝早塞車 得巴士線識郁

認真, 養10零萬既車真係應該低調D, 其他有養車既人一睇就知你係窮西, 真係好肉酸

咁我又唔覺 大部份朋友都揸5-6萬車 或者十幾萬車 車聚都係咁開心 無話睇高睇低...
我揸個架相對貴少少 其實唔係個個階級觀念咁重既

白痴先會返工渣車

朝早都未訓醒就要自己渣
又塞車 又要搵位泊

我慳返啲時間去食早餐唔好

你話唔想逼地鐵
我都寧願搭的士 公司樓下落車 又唔使自己渣

廢物

我覺得唔洗要車
養車好貴
但起碼要有到牌先
冇牌乜都唔洗講
廢

呢個真
新年個排勁多雪藏牌渣車出黎,
兩條線當一條線行晒又有
高速公路逆行都見過

幾萬至十萬 一部普通車
大部份人都買得起
買隻勞都貴過部車啦

重點係 養車貴同麻煩

利申
揸開電單車代步絲打

樓豬係咪買唔到樓
不過啱啱好夠錢買架錢7

DLLM, 番工放工訓撚到隻豬感,點渣車,
企係度都訓到

有車有樓有車位 有時都鍾意搭地鐵

住九龍區坐的士平過養車
一個車位月租4000+

香港買車除左去威無實際功能
又要特登去攞車又要搵位泊
去玩又唔飲得酒
點計都係隨街搵架的士方便
除非你住山卡拉

電單車皮費都係比起搭巴士貴

泊街架車 花曬
不過真係鐘意揸電單車既
所以話 如果我男朋友冇車牌
我一定會逼佢考
利申 間唔鐘會揸電單車車男朋友
男朋友有私家車

覺唔覺有車冇司機仲要同人淨迫位既男人好失敗？

就係呢D On9思想對地球做成幾多污染、浪費幾多資源
好多野根本就實際上唔需要
但就被「男人幾多歲要做乜做物」、「一生人一次要做乜做物」既思想沖昏頭腦
完全係物質主義作祟

依家啲車位租一個月要成4 5千蚊
真係坐的士好過
未計其他雜費 所以賣車算

本身有車，但係同屋企人共用。
考左老電，想岀部rebel 500
但唔知燕梳受唔受

全民轉揸電單車

買啦買啦
頭盔買好d
要有心理準備泊街會花
有車位就正啦

你泊骨位定跟大隊放係橋底？
係比人搞到花定係點
因為想岀新車，花左會心痛

唔買車唔等於冇車比我揸喎

我隨街泊
俾人出車卡花啦 8都係
2成係炒車炒花
揸咗三年 平均一年炒一次
師兄有貨 出新車

香港行兩步就地鐵
要車把撚咩

想買嘅車香港好少二手市場
代步我求期買部大羊都得
但有時會揸岀街遊車河

唔覺, 養車要好多時間

勁人啲時間好寶貴

系

有階級觀念果個係樓主, 我用佢既角度去睇返佢自己啫
如果樓主係住美國, 加拿大我覺得都合理少少
o係香港問個咁既問題佢都係想人屌佢刷存在感嘛

2架車 一架14年mark x
一架11年golf
利申22歲 地盤佬

香港渣車得電單車係實用
46係luxury goods

利申：渣26非常爽，泊街平均3個月抄一次牌
塞車可以攝車罅，油錢隧道平

富豪
誠哥退左 下個就係你

新車唔好泊街啦
d 人好仆街
頭盔又偷
抹車布都偷
我決定換咗塊抹車布係底褲
屌你老尾 底褲都偷既正仆街

我19歲時有3部車，30時一部都無

屌 今日先俾人抄完
一個月食一張

27歲得得兩層樓咋

頭盔你地都唔拎走
你揸街車？

如果個個30歲都有架車 我行路番工仲快過你揸塞車

買車黎做乜？
申利有樓

全場一人一杯，我請
我飲橙汁得啦

我屋企有d錢 但都坐地鐵

唔撚中意揸車都要俾人批鬥
唔俾人日日坐的士咩

你班撚樣收爹啦，個個又話買完唔揸，一d 又話唔撚會買，咁香港點解仲咁多車架屌你老母！

搭巴士塞緊車

諗住冇人咁仆街架嘛屌

覺 ,想死

5 6 年的jazz
有時同女女游車河
主要番工代步用 only
個人認為溝女用途不大

@拉舒福特

揸車 係因為要私人空間
快慢 播咩歌 冷氣幾凍
自己控制

當然 你喜歡以最快速度過海而選擇逼地鐵
係你嘅選擇啦

jazz呀清

同d OL逼

到塞車嗰陣睇下有幾快

有時唔想渣咪搭的士地鐵
不過的士真係搭到人都躁 D死的士佬煩過西

樓豬渣緊咩車

一轉120油錢？巴打你住邊度？中山？

我塞入尾箱

年頭抄得好勁
呢排好似鬆返啲

的士佬揸得唔舒服又係真嘅

無車
但銀行儲埋有好多錢
咁算唔算失敗

儲埋黎做咩先

冇路面經驗就咪撚出去獻世害人啦屌你老母

關你撚事

登人地架車痛姐。。

1轉120km其實好少
入機場都唔止啦
揸車唔會計油錢囉

考牌為自駕死撚左去啦
屌你老尾,係日本人先容忍香港人
人地讓你你又唔知,以為自己手車好掂
番來也文也武

你去到其他國家自駕死撚左都唔知咩事

呢班人又唔驚先好野 幾年無揸突然叫我落高速一定驚 仲要人生路不熟

你知唔知120km有幾遠
btw 上面應該係講緊$120, 可能係行大欖隧道/西隧

天水圍 to TKO over 55KM.
計埋隧道真係 Around $120

其實話買車on9個班 係咪唔肯承認自己窮？
係得窮人先會有咁既思想 又話交通方便 窮人只會追求快靚正 但有錢人思想係要舒服 寧靜 安枕無憂 同窮人係兩個世界黎

晨早揸車返工好攰

收皮啦毒撚，成個香港都無120km 闊，佢點會係講km 呀。入返你老母個閪到啦，出黎扮有車人士鳩up
教精你啦，紅磡去機場一程先28km
揸車唔計油錢，係呢咁你有車未呀？
有車先出黎參與討論啦柒頭

笑撚死我，窮撚扮有車

電單車計唔計

一個月用幾千蚊養車 不了 間中租車過下癮算喇
或者考電單車牌短途代步

怕意外，不了

唔洗買周街都有

返工放工果時咁撚攰
我坐住巴士禁下電話又得 補補眠又得
揸車得唔得？

???

果條友

冇車 有船呢

有幾遠 上水行吐公入機場都58km啦

一程喎大佬

sorry 新界車 天天行大長途
用緊esso shell 2.3油卡

一程120油？架車大食？

紅磡去機場你點行呢 加橋落小3定葵涌落德士古道迴旋處入機場呢

點解呢個post可以咁癲

冇車？

由香港既盡頭去到另一邊盡頭叫有幾遠?
真係笑鳩死我

對不起 以前的確日日都係咁 公司係南區，屋企北區
同埋以前住加拿大經常揸去美國

食得咸魚抵得渴 如果係揸跑車 根本預左

咁同遠唔遠有乜關係?
係美國揸兩個鐘頭車叫唔遠，香港揸45分鐘都應該叫遠
照你咁講，香港無一個地方係遠，就算沙頭角去長洲都好近

揸45分鐘叫遠。。。。。？塞過紅隧都冇左啦
香港其實好細 我唔覺120km係乜回事

你又係拎你自己經驗同香港比
咁人地行開船，一程起碼個半月，係咪又可以話你揸十個鐘車係nothing?

你話點咪點

男人三十歲無六舊腹肌就垃圾啦

人地講揸你就講塞
人地講遠你就話香港一端到另一端係近
九唔搭八到咁，仲要拎返咋沙
學你講齋，你話點就點，橫掂你都無邏輯

隨便你啦傻狗

真係用樣子過日子

有幾千萬唔可以食麵包？只可以食鮑魚？

跟導航啦緊係，google 下香港有幾"大" 先啦 120km

香港地買車真係數攞黎威，但要威我洗撚買車咩

我一程就去好多地方用盡架車既，一入機場己經要60km 所以每日過百好閒。。
唔好介意我係新界人喎 同埋揸得車唔會介意油錢囉
同埋跟導航水到你天光都未到啦 用少d啦

知啦，做的士狗呀嘛

個牌先2年點做
平時翻放工 遊車河 接fd屋企人真係係曬到

儲錢買多層樓收租好過啦 買車托咩